呢個前警司話示威者扮速龍老屈警察

豬隊友又一個 依家多左一個

我信佢呀，加多條冒警罪，仲唔拉柒佢

這個不是正式錄用的警察?

推

好撚嬲

就係因為警察全部無帶委任證，先咁容易比人冒警

可唔可以同班藍絲講, 佢口中已制服既暴徒仲潛逃緊

Sir! This way!

真係痴撚線嫁

時代革命
要拎返民眾聲音

有時有d廢老 真係同佢講多一句都覺得無謂

去屌佢

唔洗屌 由得佢講

呢D廢老唔怕講啊
等D廢老真係以為示威者扮要差佬交人果時
咁又多股力量

屌 原來委任證$100有300張

9up 到無譜

最好由佢up到狗處要澄清um... 個位加料速龍真係我地同事

以後又可以話 你張證係咪假架
前驚司話100蚊 300張喎
都係冒警

睇完佢段嘢都唔知up乜

點解有人係可以冇邏輯

畜聾割𥱊？

推條撚咩 呢啲post咁無聊
講返正經嘢得唔得呀

好低質

支持警察上老豆搵仔拉鳩佢
#A126

地平說

老坑 回哂塘啦你

佢fb 好多野都係public ,back up 定la

冒完有冇同你班速龍一齊撒呀屌你老母
撒左後 拉撚左未呀屌你老母
如果警察裝備咁撚易買 你班狗仲有命咩屌你老母

cls

應該全部人拎一張出黎入警署拎裝啦

拉7佢呀，唔好輕判呀千祈

幫我地搵埋用邊隻改裝豬撚到

倒不如⋯

講野係咪弱智

我信有人冒警，快啲刮依條友出黎公審

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

一早做左喇
大家幫手啦都

可以，我一眼看中

就係吾撚信你囉狗警 on99

有示威者冒警？咁好嚴重喎，我點知查我身份證果d差人係咪假扮架？都唔知查完d資料會唔會俾佢攞去借錢

又一個地球係平嘅撚屌

對自己同袍羞家到自動割蓆

笑撚死

咁就更加要搵呢條友出黎！

咁你又唔拉？？？
黑警冇智商真係冇講錯

???? up

Push

冒警拉撚左佢啦

原來on9真係無極限
最on9係真係有人信

真係無腦

呢D真係捉去驗腦

原來真係冒警暴徒
下次見到唔洗留手了
打死人都唔怕

真係有人冒警O既話
盧狗第一時間衝出黎啦

屌你D黑警真係好撚無恥

藍屍邏輯
好野就藍屍做
衰野就示威者做

係囉，要將啲令人髮指嘅冒警暴徒繩之於法

佢唔係扮係真係蠢ga wor

事但啦 乜都信 無用過腦思考

前警司力證有人冒警
請警方立即追查

Harbour Chan乜柒名黎

黑警連自己手足都即時割席

壞左腦

對家真係痴尻線

屌你老母 速龍都扮到

死黑警 拿拿林返屋企check下你老婆個閪有無其他男人d精啦

咁講 累死隊友

佢唔係前警司 現役架喎

嘩

是日最大笑話

不過真係有人信，重係一個三十出頭既師奶

有冇咁撚on9啊...
為左解話，無所不用其極

公開笑柒佢都好喎

示威者有裝扮到速龍
你班後輩死撚曬喇

要fact check

白卡人都醒過佢地.....

又一個地平說學者

一眼睇出咁撚勁睇唔睇到底橫咩顏色？

咁好多人假扮警察喎，十個有九個無pass

100蚊300張

住緊嗰度都5000萬

比佢屈個個真狗真係好慘
如果無咗份工都係因為佢
唔知佢有無睇呢個post
如果我係你就快啲加入變節陣營喇
某啲高層好多都無腦

乜撚嘢Harbour都可以攞唻做名, 哈巴狗? 唔識英文咪撚學人改洋名啦

Cls

重要野,要推
------------------
光復香港,時代革命

前警司 我笑撚死咗

唔係前警司 現役㗎

有無咩證據，想廣傳笑7條友

戇鳩冇極限 柒出新境界

要cap大把野cap啦屌

如果示威者有咁嘅裝備 你班驚犬仲有得翻屋企訓？
輕則去醫院訓 重則浩園有位你慢慢訓呀 屌你老母

技窮了

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

痴撚線又衝出黎7
警狗到底有冇個係醒少少

低能人，睇唔睇都擺

哇屌你老母
佢真心定假膠？
咁撚樣都up得岀？

現役 仲衰
咁拉左隻速龍佢啦 冒充警察喎 有現役警司認證
唔係驚呀fa

睇清楚啦狗仔
你condom黎架咋 用撚完就掉架啦
今晚上定勞工處搵工啦

你對眼係雷射眼呀
退一億步講，如果真係有人可以假扮入到去你地汪汪個邊，仲要拎埋你地啲裝備，你地就成班冚家剷啦
1. 裝備俾人偷
2. 自己友都認唔出
你自己智障就唔好以為個個都係你咁既level先得架

Btw,你話出面買到，邊撚到有link買到呢啲裝備呀？
等人買黎打柒你個仆街呀傻鳩

笑撚咗，Harbour Chan，通常改呢d英文名，本身英文都好差

驚佢笠水咋

所以每一個警員都應該佩戴委任證不論佢有冇制服

Harbour CHAN，你不如改名叫哈巴狗啦，ON撚鳩。

係真的話，話我地知邊到有制服買呀，我相信全香港人都會一齊cosplay 玩速龍大戰

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

跳咁多級黎譴責人 你都好野啊你

岩呀 快d搵佢出黎！

姐係話班狗連自己伙記都認唔到
咁仲要警察嚟有咩用
支持解散警隊

快啦
垃圾

我一眼就睇得出
好似有條痴線佬話我對眼就係證據 快d影住我對眼

難分真與假

咁易冒到
仲洗乜考鐵飯碗 個個都去冒啦

啲狗真係講野唔撚經大腦既
狗司都咁on9
唔怪之得啲狗屋要驚撚到圍哂水馬啦

最撚多裝備又係啲狗啦
又要驚又要屈
你唔好話啲鄉黑 扮速龍啊
笨柒

大踢爆

你老母真係傻鳩 啲狗裝著得吾撚齊又賴我哋 吾撚戴委任證又話係我哋扮 你老母你真係吾撚好咁啦 你咁撚樣講話林鄭月娥太on9都係我哋人扮都得啦屌你老味

咁撚樣我話佢揸住條撚打人都得啦

將佢send去公務 secret笑下

戇鳩邏輯

我要罷工

岩岩記招講完
無資料 會跟進

點會認有人冒警

個pat好白滑喎

你最睇唔過眼 是非黑白全部錯撚哂
扭曲到極點

On9 logic

推到佢自己投訴假冒警察

總之所有野對警察不利都係老屈，老作

呢個好笑

拉尻佢囉

真係可以比佢地白講到黑、黑講到白

On9

原來佢係明眼人，一嘢睇得出係狗定人

智力下限

警司放fake news

咁就要問屌你老母盧偉聰有冇人冒警喇

連前警司都懷疑，咁律師上庭時可否做理劇？

發夢時見到咁多cosplay 人，緊係要保護自已保護市民，將佢哋制服都正常啦！！

係囉暴徒嚟㗎
快啲成立獨立調查委員會調查啦

咁係咪支持拉相中條友先

其實所有示威者都係速龍扮

哈，哈，哈

佢咁清楚100蚊300張，唔通係幕後腦？

無錯，希望成立獨立調查委員會，還警隊清白

拿 係撚唔係衰呢
而家班犬連自己用類都認唔撚到喇
唔好咁肉酸啦

都話要出示委任證㗎啦，睇下依家混入左啲暴徒啦

到底警隊有冇一個係有腦既？

冇

上邊就話著住制服既係假扮。
下邊就怪人地，話自己著住制服要人信

所以咪要有委任證囉

哦 原來差人張證咁易買架大sir
平時手足唔見證係咪locker拎就有

岩牙, 所有無no.無證, 蒙面既都係冒警

冒警可恥!

呢班狗真係冇撚得救
智力水平真係毅進仔既師表

而家有madam 話成身警服就係警察，唔洗show pass

做差佬只驗身，但從來都唔洗驗腦，大家明的
這個警司不是高分低能，而是高分弱智

屌你老尾弱智到

100蚊300張？ 乜委任証咁平
屌我公司整唔見左張員工証都要俾返100蚊再整過

又啱嘅個個都冇委任證， 啲裝備又全部淘寶貨

冒警好撚大罪喎，快啲拉佢啦

咁佢講 係咪姐係話 以後d犬show委任証 我地都可以懷疑係假

一百蚊三百張委任證?
原來可以做咁多
咁咪可以懷疑成隊防暴或者成隊速龍係假冒？

前警司年代冇速龍 佢識條鐵

推到啲人真係以為係暴徒
等警犬出黎澄清翻係咪
話係唔係都死

我覺得都唔夠，就算有no.同証都冇得即時睇得岀真假，應該要喺警員身上當眼位印上QR code，可以即時上網睇佢啲基本資料先得

指鹿為馬

Sir, you really on9?

QR code
平時成日吹奏QR code幾咁方便

上面個logo咩黎

仲唔快啲捉晒啲冒警人員

一睇就知道

冒警

我隻屎眼就係証據

佢嘅講法更證明警察出示委任證嘅重要性

個個都冇number又包到只係露出雙眼，點分到隔離嗰個係唔係cosplay緊？

反正藍屍信了

所以咪叫你帶返證件囉on9

咁又唔即該拉人

驗左個腦未？

100蚊300張
點解咁清楚嘅阿蛇？

屎眼生上腦

所以警訊好像有教，如有懷疑，請打999確認警察身份。咁如果打唔通999就

呢D已經無得救 算吧喇

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

今次柒左喎

中間：屌你老母陰鳩我

部門：警務處警察公共關係科
稿號：GIS2019072900581
警方澄清
＊＊＊＊

就有媒體報道，指有警務人員於七月二十七日在元朗西鐵站內執勤時使用改裝警棍，以增加殺傷力，警方今日（七月二十九日）作出以下澄清：

該名警務人員使用的警棍尾部繫有膠索帶，用以固定警棍尾部的繩。由於他在使用警棍時繩子鬆脫，令膠索帶由警棍尾部滑到警棍前方，因而引起誤會。

此外，亦有網上言論就該名警務人員的身份存疑，警方證實該名人員是現職警務人員。

完
2019年7月29日（星期一）
香港時間15時29分

on9仔

仆街好撚嬲

咁已經唔岩啦